半夜紮醒好空虛寂寞凍

# 閉起雙眼你最掛念誰？

天光啦

成日都係咁 好辛苦

其實瞓唔著又有咩好怕喎

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

十連都唔畀我玩

巴打 i know that feel

手足早晨

香港早晨

telegran陪我吹下水ok?